李力持被區域法院判輸，要賠比盧覓雪

小杜消息：就早前「盧覓雪入稟控告李力持誹謗」嘅案件，區域法院裁定原告人盧覓雪勝訴，被告人李力持需要向原告人付予賠償及訟費！

咁點得㗎？哭𠹌死啲藍屍了！唔知出晒名團結又齊心嘅藍營，會唔會搞眾籌幫下連相機都買唔到嘅李導演呢？！

#喱騷 #LateShow #杜汶澤喱騷 #chapmantolateshow

我想知你出post個時個app有無話你知已經有好多人出過？

覓食天下果然有食力

踏破鐵鞋盧覓雪

唔知要賠幾多錢